紅燒翅 蒸條斑 半隻炸子雞 跟碗白飯添吖

咩邊套戲既飲食場面令你好有胃口?

EDB奶呀嬌鮑魚

無間道2
炭爐邊爐

黯然銷魂飯

買凶拍人大麻邊爐

PTU 一開場嗰段肥牛邊爐都正!

好耐好耐以前成龍套醉拳
去酒樓食野

牛歡喜

成套金玉滿堂

Inglourious Basterds 入面餐廳呢段都好正
好有壓迫感之餘
睇住christoph waltz 食個批落cream 嗰下搞到我都好想食批

呢段冇印象添 !

燒鵝脾

要左脾 油雞兼滷味

千與千尋

鎗火

仲有幾套不過一時三刻諗唔起

鹿鼎記周星馳初初學武果餐

頂你個肺 滴水呀點食呀

甘地、黑鬼、國華、文拯

對唔住 馬尾哥